girl next door已del tumblr

利申backup左

圖呢？

冇喎

why del

佢之前打左篇文話佢條仔知道佢用tumblr約人 話到30000個follower就del
之後佢話啲錢(唔知係咪做雞)有其他秘密用途
真係臭雞黎

咁可惜
幾個月前先開始睇佢
果陣一晚追返曬佢d文
真係幾好睇, 佢比人感覺幾like-able

雞黎咋 j完咪算